hi 淡友 (294)

沽沽

你張-3照拎等聽日?

293再+1咁解
龍市

270

老美痴左線呀

做咩唔打 熊軍有福了

嘩大佬呀
唔穿一下270都對佢地唔住喇

一係死，一係唔死

都估到喇 賭仔死性不改架喇

訓先 聽日再黎100手熊

咁都唔穿嘅大戶唔通轉咗開善堂 280 270

可能今個禮拜有機會見到美股過港股頭

放心啦 大把人左一巴右一巴比人刷錢

失學失業 禮拜四見工

布生 洗唔洗開咁盡

加油

聽日跌

邊行？

我明啦 Sor 蠢左

0920 穿270，冇仇報
0945上返270

係掛

勁假引牛再一棍打穿會乎合呢排劇本多啲

上返270 等引哂牛 再落

聽日有位沽了

我唔會CALL 孖啦 ， 但其他人就唔知

老美又準備破頂 癲撚左

-3要平未

帶返我上船得唔得 我遲到

係 , 幾驚佢唔識回
回下先有位入

teller?

想食call先
感覺太高開

咪話左 平左-2 輸30點，其中一張-1係 279開落黎，唔會走

穿270 all in熊

有冇知一通個借錢玩期貨係點計??

我錯，追唔貼

冇講過262係底，唔好可屈

啱啱先講完收息唔好衝動
7300真係啱你玩

請教大家，依啲位正路係咪始終應該+1？

邊個位止蝕？

[/member] 日日返去9up[member]

明明就係話有機會新range落到252-258

Thz 巴打

-1

X2 唔係政治會係咩

你好似講過穿27000就有2000點水位落

bb頂唔係-1咩
你依啲位之係邊啲位

咩位

唔係一步到位

呢d 吹大左
D人唔信 到真係實施先算
狼來了

搵唔返布兄個FANS LIST

買隻遠熊 再扑暈自己

10天線同20天線中間，perfect

美女又破頂

聽日上20天

273

老美正痴線 年年都係牛市

姐係有平熊玩

道指做左頂了

27350左右

屌你老美

引爆啦。。。

咁睇落似雙頂-1？

老美就追到港女個閪黎屌喇

夜期跌停左！聽日安心買平call!

出番支大陰先算喇

呢個真 乜頂都係假

唔似雙頂
bb頂-1 中線或者bb低睇情況平倉？
利申輸錢多

最安全做法就係咁

究竟夜期仲可以bug幾耐呢 今日食左100點

夜期升完都只係等於期指
收市個陣期指低水百幾點太誇？

利申廢J 個大浪食得少少
輸得多唔敢用夜期猜度大戶心意

過左尋晚, 夜期根本無乜參考價值

[member] asso grad上唔返u gap year都要搵啲嘢填下cv掛
預左做狗/member]

全職炒帶領淡友啦
做咩teller

無興趣做政府隻狗？

政府你開既 話入就入?

應該話紀律部隊
咁惡做咩姐

遲下會再報u 唔想成年完全空白期 起碼有啲banking嘅經驗掛
返工之後應該繼續玩坐浪 之前都係咁

師父出文話反彈浪或已完

日日番工數銀紙

無咁快 晚晚都等12點後先落

紀律部隊不了
唉 呢排發現體能仲差過女朋友

呢啲點睇

緊係啦 發到豬頭咁

肯定成日俾人三分鐘騎爆

辣殺qq下個月又出業績
見270

人仔今日個暴跌個一分鐘
算唔算大户試水溫

8月到依家成日龜喺屋企 肚大左 但四肢好似瘦左 呢兩個禮拜先做返運動

搞乜期又升返晒 美股又彈返晒 聽日熊軍始終都要上路lu...

上咩唔 幾百點聽朝先算啦

我而家開始同布神對未來幾星期睇法唔同

下
真係分道揚鑣

夜升日跌這是常識吧

咁老定 期升 adr升 ig升

可唔可以唔好gif圖 睇唔明

布兄話比哂位加沽啦聽日

點唔同

等我又係時候召喚牛軍開party
開party就梗係夜晚開

3點先喇 晚晚美股12點高位 落到完場

未來幾星期將會冇波幅

又撚狗 估到班仆街大戶

點解佢地要咁做

牛軍聽日升夠1000點 連本帶利收哂你地皮

好多人hold熊仔咪入D極限牛對沖下

今晚冇侵侵亂up 聽日仲唔回？

沖個涼出黎又DH, CLS

等多兩分鐘 到頂

勁多profit，點上路？上番28000?

癡撚線公司

升到十月尾???

牛軍high high high

做呢張先表達到個種high

道指到頂 有種創新高

請唔請人

老美傻咗 我好驚

長倉all in 3萬熊，一年後食糊咪得

268你老美

聽日就超越你港女

9月份2000億關稅都唔跌！
10月點會跌！

終於要止蝕，好開心呀

你做左咩

止蝕人生做得最錯嘅選擇

負負得正 屌你老母

我走短懶報上黎咋，tg會同佢地幾個講

止蝕係人生做得最錯嘅選擇

點解無同我講
驚我搭沉船呀

你買左咩

肯跟你條仔買未

今日個錘頭靚撚到 聽日牛爆佢

驚你死於心臓麻痺

唔想跟佢買啦
直接俾個ac佢用仲好啦

有一日放工番屋企 你發現你條仔同佢既野都唔見哂
屋企既財物不翼而飛
連雪櫃都搬走埋

我好早都見唔到佢一次

我發覺戶口贏太多錢到最後會買得太大輸返哂
贏夠一定數目要即刻轉走先得

咁你要攬實我

同埋我講啦

上星期無跟布布開熊
好撚後悔

280都唔知仲見唔見到

你元老級都唔跟

老人家，反應慢

實見到
幾時啫

where is 錘?

幾時再收徒弟

下個牛三

27160 -1

total 2張-2過夜

個勢弱到呢

報名處係邊

我覺得個勢幾好 美股

我發覺你玩期冇乜人跟
牛熊就一窩蜂跟

唔小心篤左正評，唔係自戀

富途無期
富途開戶最方便

期小人有

想跟都無得玩

沒事巴睇會唔會跟布神張圖行?

夜晚攤係床執豆咁執當打機，幾好丫

形態近似，但時間同尾數唔同

好係好,不過手機app好用既證卷行冇出行,聽jelly話華盛好似年尾有

咁遠

我覺得個勢幾好

美股
咁得唔得??

唔知點解覺得未必夠 一棍唔夠喉，聽日加沽

美帝咁樣爆sing 都仲係低水 我想同好友講聲加油

美股嘅升幅真係好夾硬嚟

出得嚟行預咗要還

今年日炒夜炒就易姐
早幾年有時等半日都冇三十點波幅
同埋我下年d錢都拎晒去低吸收息股潛力股同買樓

30同60分鐘圖

因為佢諗緊美股 其實唔係好理人講咩

繼續過夜，聽日再睇

27160 -1
27900 -1

唔識玩期

聽日高開一百點

睇好就買左唔係等買啦

日日瘋狂刷錢真係好正

我係女人

會落到258先?

唔好估人諗緊咩

唔睇好呀

樓市點樣做淡 有冇得借貨沽

訓著咗咪仆街

以前有做過樓市指數swap，08年嘅時候

會專人幫你止蝕

有morning call

我個倉大到drop to 0先有morning call
瞓先

收唔收窮書生

你又知佢無人跟

gun

布神 我可唔可以留tg比您睇圖唔識時問下您

難受想哭 大麻股真係到左水尾

道指又破頂

268 距離港股300點

聽朝港女就跑輸道指啦

你發到豬頭仲想點

今日pm入都損手了

仲想食埋呢轉先 傷心

想快啲離開股市呢

及早離場.jpg

DJI超越HSI
指日可待

美股升得黎有種沽壓同弱

有機會回調番26000

2 小時前答你 我覺得美股個勢幾好
依家我都睇到了

又係尾市插水 指定動作

希望守得住, 聽日我要沽

個個hit and go ?

美股 香港時間凌晨3點開市 呢樣野無變過

美股做完第3季結算已經唔多掂

納指好大機會見左頂

cfu 都係咁講

最壞打算，港股可以去到25000

點解我仲未訓 聽日要返工 變咗正中連登仔

納指插水

molamola 聽日既水位mola

依個慢熊有排玩

冇關係， 要跌至會跌，只係高PE死先

3號仔神話

3號冇PUT, 可以考慮沽中電25599

早排仲炒到$97 on99

起身數錢喇

你地咋

280又企唔穩 唔明做咩唔開熊

港女唔好再插喇 比美股追到喇
唔通唔等埋呀爺先插

好早起身

若今日跌應該268有支持位

大戶恩 早餐食咩大餐

老婆煮左個麵

270好多牛
熊軍今日又數錢

你咪又係咁早

咁又要訓到今晚六點了

係咪架

成千三張

晏教係唔少得

冇熊仔係倉應該先觀望？

收工返去啜醒佢

今日係升定跌呢

咪搞人喇 要搞就搞我

跌穿270 就好似穿處女膜咁

你想正恩啜你

琴日尾市咁 今日繼續沽

等睇左一巴右一巴

沽盡佢

跌得咁急。如果今日彈 再沽 就最理想

我琴日本身都係咁諗，但係諗諗下佢未必會回得多，費時哂神睇撚住邊個價位入係靚

今日新近熊一定死

新近熊係幾多？275？

好似係

入280熊？

唔知呀 夜d再算

彈少少啦 希望

但環球都跌喎好似係

開始直穿270可以再沽？ 布神好似講過

好似有d難度

今日照跌

唔記得左 但我睇埋268呢個位

大戶托高畀大家沽

我又諗起你老婆啦

早晨

牛軍知錯弓弓 比番啲錢我

救救小牛牛啊

起身輸錢啦又要

你咩軍

解放軍

咁滾回大中華

我想贏錢呀

冇買野之後好似心情好好咁喎

今日高開比你地沽 決定左係咁

睇個死款要破270

幾時走短TG埋我

今日高開夾死熊仔啦

多謝 #husky 搵定啲 靚熊 no.

空倉睇大家鳩叫
今日撐牛軍

支持反彈

唔係唔玩咩？

諗到個方法
今個月唔買等佢放低戒心
應該唔會再check
到時再買

開過另一個account玩咪得

真悲哀

只用一通
我連一通驗證器都del埋投誠

賭得咁慘

開第二個戶口咪得囉

點解你地咁怕老婆。。。

靜雞雞收埋驗證卡係銀包

有無人開市穿270直接入熊

老婆發惡既話會好煩

唔使穿 開市不問價入啦

你做咩做熊軍

好奸

咩你地，得佢咋

我未婚妻成隻松鼠咁。。
對我柔到仆街。。
其實同個咁惡的女人一齊係咪M黎（我以前試過）

開牛牛啦

絕對係

我諗埋你老婆啊！

佢未拍拖前唔係咁架

尋日我隻乖乖牛死左後
悔改左
由龍轉做熊了

牛牛no期

摩通ok？

通常拍拖前後都會有唔同la

諗起紫青爸同埋東邪兄

個個都知佢m底

未婚妻嘛 結左婚你就知

一陣牛？

同意

我唔係怕老婆，我係尊重佢

過來人知咩料 生埋b 會更嚴重

又話上ifc

松鼠係咩形容黎

今日有無新熊呢

牛軍一陣實大勝

倉鼠?

唔會 佢天生係咁。。
佢會因少少事就好開心果d人黎。
個stereotype 就係咁 好難一時三刻就轉
平時最大興趣都係煮野同我去沙灘玩

係。。記錯左

倉鼠好惡架喎...
冇咩就冇事..
你冇見係金魚街果啲成日打交既咩

奈奈早晨

上左。。跌之前打開部手機。
原來唔係豬得好勁。
好在星期五買落黎果3成熊發力。。
唔係我已經跳左

等睇琴日牛轉熊既朋友 左一巴右一巴

Same

琴日走左大部分
今日咩位開好

佢打我都唔痛。。
但佢真心嬲左就會鋤我粒lin

我好明白，我都係咁

加沽

慘 冇gov wifi?

唔好再咁刺激我
佢唔會咁架

我都睇跌

理得你

救濟牛軍

琴日輸左成K
今日要追返返黎..
唔好亂咁call put 先

期指棍跌 落返269
賺到笑

但我唔買

通常跌到無咩人博反彈先會有人信真係跌

覺得今日唔會開就隊落去..

Fn巴個post

我都有睇
10k 都跑唔到

我係咪設定左不公開啦？

玩撚完啦我d牛

ok

我仲睇到
係咪因爲我follow 左？

我本身follow左所以睇唔到你有冇private架

今日食咩肉

勁假連綠色都無啦

今日270牛一定死啦掛

我唔係好識用ig
唔係要我follow返你先睇到咩

太古a +10%

788 is green

我都唔識
唔怕啦

試穿 27000 遊戲

Me

如果升 273沽

收到

992係咪牛4

700發生咩事...

tai koo A

垃圾公司 點升都唔會加得多人工

回購完繼續沽

10點27000牛必死無疑

見紅

不問入熊

有料

太古a 食左咩屎
+7%

哇依家連勁假整啲假綠色都懶

跌啊屌你

開市入熊，賺既機會係100%

大家ready 未？ 買定離手

正 領展

尋日又做孝子幫老母增持 74.6

QQ唔升點沽

好野來

穿270，all in

不問價入熊

今日熊軍！

同我升盡佢

夾死喇

開市熊一 收市牛三

阿婆今次點玩

屌 唔抽上點加注

布神你隻883牛係咪走咗

26957 -1

叫極咪牛
仲牛呀拿

你係咪走晒熊牛左

290牛開盤打靶

set 定止蝕呀..
一陣開市可以夾得好快
用追蹤止蝕OK 架~

269

點解大跌一定要反彈

OH......67啦, 咁係跌, 我平左

268

你-1 喎~

咁好搵架原來

追熊啦

正 又插200點

嘩，真係0920就打巴

係呀
我驚呀嘛

嘩 逃生門都唔開

-286
說好的高開呢

今日跌500就牛啦

小心被夾 個個話咩b浪 真係操佢媽b

26650今日直接穿？

較追蹤70 左右啦

快撚啲夾無位入熊

一開就中50幾點 有料

低開咁多

調轉恆指張圖咪高開

佢地唔執 呢度啲人點執錢

molamola

肥牛無仇報

66126

我嗰兩隻

其實我1分鐘就平左...
個心跳得好快, 頂唔順
我未食早餐, 有D暈

原來期係高水

258見各位

哈哈哈哈哈, 你太高估我
我點會賺到50點咁多

牛軍？

建議你買果陣SET好止蝕...
咁你就唔好亂放

我隻牛呀

未，依家走

仲諗住今朝會高開小小, 早知唔走埋個啲熊

883熊入手？

直look 落山

期指高水

道指今日睇怕高過恆指

低開 回 free fall

早知33000果時賣樓熊

開市就追 唔怕夾

265同268

好彩袋底仲有幾隻

我唔識用架喔
遲D叫我BB教下我先

美股升㗎喎

會唔會係回引牛 夾爆

65849

油價未大跌，試住沽，唔好太大注

布神睇匯豐跌到幾多

前底

清 開市追咩位熊

入put穩陣啲

Dllm鎖倉牛直接打把

乜撚野 E ar?

有無遠牛 掛低佢50格唔理

50？

落左盤....
你CAP 個介面
我同你講點用啦

期高水成70點

有預感追熊會抽返上去270

66到，再穿睇62-63

準備

牛爆佢

今日唔彈 就吉倉算

BTW 我好唔LIKE SP DESKTOP 版..
琴晚搞到我唔見左百幾蚊

13076點部署

入10手牛等打靶

-286好似太多 應該會回一回先繼續drop

美帝尋晚撚狗，high 咗成晚

補個裂口先啦

期指高水，會唔會反夾返上去

兩日跌成千點 食哂就發

睇黎開市彈完再插

GUN

贏啊

準備夾到上天

我睇268穿先淡

琴晚沽都fat

唔買啦, 好驚呀
今日係我買期貨以黎賺得最多既1次
雖然加埋晒咁多次嬴既都唔夠我輸1次

期一棍

入左隻70熊。
小注

有62就 fat

大高水, 入牛啦

期指高水成約十回 有無人睇得透點解

10點前好入定熊，之後free fall 26600

打完我隻牛就夾

詠彩夾LONG LONG

268都未掂就想對返上去 唔通期掂左就算

完全唔人玩極限牛

Green

抽到270

贏左幾多

我用手機版
岩先乜撚都無睇
純粹覺得會跌, 但我都係打算9點半前平
點知1分鐘就頂唔順啦

是但啦, 我有錢賺已經係千年難得一遇

綠燈

感覺上冇貨唔駛急住追

追唔追CALL好

嗰268點一瞬間就回到得返幾十

25點

唔好...

等位熊

頭先急急腳市價平倉

開市一追熊就夾

極速彈上

一分鍾殺牛再上番，快刀手

高水咁多做咩追熊

奈奈...
俾你試下用黎練下定力..
參考下
MACD 出SIGNAL, 20 MA 線向上...CALL, 反之PUT
25 點止賺蝕..
練住氣先

(記住唔好逆市玩.. AO, 開市價上買升,, 反之)

唔追就升啦

殺完班賭徒再上

今日撚狗市

殺完即上 你地走熊就走唔到

夾死na

都預左同9月12似 點知競假落咁小就算

我今日都賺夠啦, 留番俾其他人賺啦

會唔會太大波

熊軍！唔走都入牛呀

其實十次有九次都係, 仲要今日咁多人提水 - 期指高水

完全開唔到牛

轉燈

修正 8-16先岩

要牛, 可以等回調再破頂果下先追...

我個春ar

牛軍集合

好似跌唔落

向下錘頭？
係咪要平左隻put

低開300都無用
應該好少人走到熊

知會回不過冇諗到回咁多

屌一撚樣 又係綠燈一陣就落

唔追啦，諗住今朝-200 個陣即開極限都無我份

牛軍逃生門已關

牛軍上

布神 入得61287

布神call

話左引牛
咪牛

好鬼

買唔到？

唔係鬼

都話回完 free fall

係蠢呀 dlgh

咁就2皮

邊度搵啲咁嘅圖

我岩岩 都追入 執幾格

老母麵粉絲

跌百幾點左右啦 剩低點行就睇中戶心情了

0.115 有1注
0.11 溝唔到
琴晚過夜果注0.122放左

錯過左尋日既跌市

大市又升

又夾

打得好勁
彈高d 先free fall la

未回完 仲有引牛 震走啲冇信念嘅熊軍

屌 又蟹

遠熊唔怕！但要買D牛

三角型

g CHI!

追唔追熊好

要爆炸啦

左一巴右一巴

free fall多700點啦

入早左蟹緊 穿20天線止熊

61299 0.108追左熊

好想追

試過27000 遊戲

不要緊 祖伯巴 琴日我都唔知醒 今日先追番3百幾點

補完裂口?

穿到270就free fall...

輸皮半
已經唔玩期了，專心工作算

痴撚線平保硬到

開船啦

尋日跌多左
今日就....

打哂近牛再挾 朝早-2xx 揸熊個d出唔到
正宗兩邊都撚

引牛引牛引到年三十晚
都一堆

2318畀人拉升緊
睇位沽

幅圖好正

內房升oh my god

唔穿270入牛

唔開牛？270止都未遲 低博喎

俾位人加沽

同我升到276已經好滿足

入咗牛穿27000止蝕

琴晚過夜都係得十格水位

夾死啦

今朝見到布神講完，即刻一開市就走2318牛，點知得得佢升仲盤足7格

好在本身雙開恒put恒熊，下面見

奉勸大家唔撚好玩即市啦....輸撚死你

撚狗市

等十點開船

入熊入熊 等跌

好似好多人入275熊

收市前高過271買牛

啲近熊咁高溢價既

巴打係咪話trend trading/Seing trade

入左牛等打

大升

妹市定點

咁都叫大升

1日+1日照早，跌成千點

值博

跌500點, 都覺得唔係跌好多
但升100點, 就覺得升好多咁

夾到痛

同我升佢老母閪

一係就跌到落谷底

唔升邊有平熊

個市短到呢
真係一到位就要食 坐下都唔得

呢棍回購定真買 QQ 爆得返上黎

大芋呢？

慣性

992升夠未 一年高

點解我BB今朝問我升定跌呢
唔通佢當我係燈

夾中左10格

食大浪中間1定有上落！唔通直插冇水花咩

美國有咩消息

道期

但到位差一格 唔食即回返點算

港股大戶係咁推美期

準備轉勢

270值博 仲開咩熊

撚狗

仲有無高d 無就熊

特價熊時段

震熊 我坐下先

272都唔上 屌

高追熊 訓個覺先

坐住十格先

上唔到272就落一落谷底先啦

今次應該最後1夾！等埋阿爺就1齊跌

發覺call put市價好耐先放到
但牛熊就好快

升成百點 隻put先夾得兩格 坐

究竟係熊轉牛 定牛轉熊

熊軍最後上車機會

琴日PUT, 又話忍
今日CALL, 又話等

睇買賣盤啦

牛軍必勝

10點啦 加晒沽未

加晒就可以夾上啲

雙開！

QQ 越夾越有力

愈睇愈似向上三角

勁大師愛股

QQ轉埋

股王 qq

收到風 阿爺叫qq救市

股王好野

我好後悔琴晚無跟布神

差唔多到頂回完了
66準備入返熊未

熊轉龍

入早咗

平保果然唔熊得 琴日仲有人問，點解要熊強勢股

都未見272 怕咩

今朝戇鳩走咗隻牛

以後10點前不交易

28000樓下D熊危

272!

屌 一講完就有 我都係收皮先

對沖牛死得好慘

見左

掂左止蝕價
本身賺幾格變蝕十幾格

又夾，又坐啦，

27250走熊算

暴力反彈87點

我琴日收市前轉278熊 依家都坐緊十幾格
信念

最近熊幾多點回收？

未驚過

我89蚊正股， 試過77蚊熊佢， 琴日都估佢今日會彈， 放左先， 諗住80, 81先再熊過

275 琴日以為可以高開殺佢

會

驚閪

QQ

殺近熊先入返遠熊

既然係咁, 打咗你先

要落了

仆街 335 q熊

特價熊肉

引熊咋

咁多人驚死 點解唔入put
利申 入左

收番細注碼咪得，上275要打穿2條平均線

特價熊肉係拎嚟食

唔夠刺激

新手報到

尋日put完走咗

真係咁好心 想俾我買平熊?

沒事喇沒事喇

咁快咁多人睇好

刷day high未

熊軍睇路

關港股咩事

美墨加夠講掂數啦

咁快？

救命呀 我琴日入左335 q熊

春袋

二十天線咪止

我都想轉

琴日咁跌法, 今日陰夾番幾成都唔過份

熊軍比人夾二百幾就腳軟？

靠廢q頂撚住真係

企住272喇

腳斷

今日QQ咁叻叻

真係想夾我幾百點 屌

夾斷腳

佢今日應該頂到

陰升陰升

止蝕啦

算 信布神 坐就坐

死得未你地，日日咁磨

Qq做乜撚野呀 咁撚勁
呢到d大師去左邊 無信心了

佢轉身快到你唔信

275坐坐下就死...

派膠都無用，根本唔關港股事

炒耐左都知消息從來係引子，當劇本要來無咩消息都可以跌幾舊

人地布神一早轉身, 仲同你坐

佢無話275唔死喎

夾咗400點 千升之日

我坐緊20格熊

貴熊同船

呢啲市真係撚狗 轉身要快先唔比市撚

斷腳仔

原來今次係布神坐長浪，我就貪埋中間d波幅
二百幾點，唔知大家頂唔頂得住呢

要止熊了

你400點計268
個一秒跟本無人買賣到貨

得一開市入熊嗰啲先夾400點啫

唔睇好！係行大跌浪中間嘅反彈！就睇吓食唔食埋佢

就黎頂唔住

今日上埋274好無

買28000熊

對沖大法

坐到屎忽痛 走先

幾百點都夾唔起點做淡

夾到俾人打靶啦

係升呀 dlkh

有本事升夠1000點

你入左幾多啊

反手熊夾走我10格，止咗再入返牛，追得返

輸咗成皮

高位入熊嗰D夾嘜春呀！

算 佢轉完身你仲on99中伏

新手 好少咋

幾百點都夾唔起, 學咩人做淡

琴日牛轉熊既朋友 有無左一巴右一巴

陰升27250 啦

見頂啦驚閪

有無近熊

比啲信念出嚟

應該好多

5min 15min

班近牛好慘 升都要殺完你先

2百點都夾唔起, 學咩人做淡

俾呢句野洗左腦

啲對沖一野死曬 call又遠

跟住就300點都夾唔起

布兄：咁短視你地班友

昨日走熊！今照入牛

做咩?

1000點都夾唔起 點做淡

畫緊圓頂 好似係

今朝走熊等回返d就入咗 點知就夾到斬咗

又有啲似似地

牛軍既極限已經到左

我就唔信你夾到番282

引牛 哈哈

彈完 依家入熊啱啱好

大户好狗 殺完下面再對上

27250阻力？走牛入熊

推

跌番啦, 跌番啦

布神真係好型

20MA

20ma

入熊既時候到了

啲put跌得5格 都唔知溝唔溝好

多謝大家陪伴守得雲開了

差一格入唔到熊

20天線守唔到了

補左注279熊

濕左未？

入左喇

太多人, 唔好意思

好Chok 大家執唔執到

很想要吧.gif